唔識渣車咪撚渣啦！

新田公路出上水炒車個條戇鳩祝你救唔返 阻撚住地球轉

lol

屌你老母 龍尾就嚟去到富泰

香港真係大把人唔識渣車
佢老母臭閪 我啱啱先見住部車遞一遞隻手然後停都唔撚停直接入迴旋處

就算同d仆街司機齊齊落地獄
都要咀咒佢地班撚樣

今日4點幾果陣元朗去新田

一條路炒左2單